連仔可唔可以set 俾正負評前要起左底先俾到

除左P牌外 多一重防線 防止有人惡意帶動風向